七月頭台北五日四夜，有冇夜店介紹

星期四到埗，諗住四五六日咁玩

Pish~

Push~

一齊？台北too

有冇wechat😂我tg 壞壞地

U give me id

🔒

benwong1130

你今晚係咪去

帶埋我帶埋我 今晚去

wechat id

我有兩個人
一陣返去比我朋友we7 你

我今晚klash

ping20340

Added

今晚wave開左枱 想去既巴打可以留tg